有冇人個android pay今日全日都比唔到錢？

有冇人個android pay琴日到今日全日都比唔到錢？

似係你手機問題

我琴日未update app之前，畀親錢都可以搞到人哋部機重新開機

update咗個apps又似乎好少少